日本人待客態度真係世界第一

我係sell side應該乞佢地先啱
但佢地好有耐性 好有禮貌

1. 願意”教”我公司d老屎忽 x100次

2. 我俾d九流財務報表佢地睇
佢地回執到靚一靚再連feedback回我 x100次

3. 連我自己想kill deal
佢地都會耐性話想睇埋另一個我無介紹項目
再話”this is the least we can do for you”

呢d全部都係1:1對話
唔係做俾佢老細睇
佢地其他同事都係對我咁好

一個國家識得涉取歷史教訓虛心學習
出黎嘅人真係令你另眼相看